徵suppermoment毛巾 20:00 前現場交收

有冇巴打絲打可以讓條來. 臨到我sold out.
留tg thx